竇靖童無懼崩牙大方曬相：I look cute

愈來愈覺得佢怪...已經唔係有性格咁簡單

【星島日報報道】竇靖童（童童）不單止遺傳了天后媽媽王菲的優良基因，對音樂有執迷不悔的熱愛，還承傳了媽媽的前衛形象，打扮充滿著個人風格。眾所周知，童童酷愛紋身，18歲剛成年時已在身上紋了第一個紋身。而童童昨日更在IG分享自己「另類前衛」的形象。

童童在相中穿著綠色連帽衛衣，而亮點則是她露出的兩隻門牙，因明顯斷了一角，令人擔心她發生了什麼意外，怎料她反而留言說：「「I look cute」，相當樂天。